大陸女人隻腳係咪已經超越左港女

好多又白又滑 仲要露曬腳指 全部屌閪腳

冇落後過 港女平均15幾 北妹平均170

好撚想同北妹結婚拎公屋

仲要大波好撚多

無得色情手足
唯有色情對家

我j撚到Rosa ma爆

大陸好對波都大過港女

由頭到腳都超越左

講硬件，大陸妹完勝港女。不過思想上，港女比大陸妹好

香港10個有7個都飛機場

教育下 大陸妹仲好 肯做肯學 又唔會公主病

唔知點解d大6妹好中意係腳眼紋身

D大陸妹著肉絲淫到

大陸妹貪錢，愛國呢下無得救

DLLM, 如果支共每個港青一人派一條大陸西, 一間公屋....
應該即刻無人出嚟示威..

點解仲未有圖

好想同佢隻屌西腳一戰

大陸妹溫柔好多

睇字都扯扯地 有冇圖j下

教你老母咩，屌一起底就知你咩事啦

教大劣人同教豬有咩分別

下 疫情點會有圖 訓撚醒未

你唔好以小人之心 度君子之腹啦

呢D post竟然可以一張圖都冇

正常啦 你要睇就出街

IKEA 網紅

你血統都係支那人

佢唔會認啦

仲未有人救樓主老母

你老母比我屌緊

大陸妹腳趾好柒

真，又短又無腳甲

大陸女人玩下好 咪認真

腳趾圖呢

同意
個撚個黑黑實實咁嘅

就算白都好
啲腳趾都係又短又鈍
睇見都唔撚開胃

娶返香港慢慢玩

ok

講屌閪大陸妹好難輸

真。

春淫J住先

以前既東莞未大把女玩囉

我去開夜場有

純文字討論

大把女170 以上 我163 去到深圳個個女高過我

Twitter 大把港女post靚腳

煲底成功後再色情手足對家不了

勁過足球小將

成功之前呢？

我自己都唔知唯有繼續努力

腳長已經贏啦 港女得個米6

我條女 174

多數雞黎

咩hastag

#腿控
#黑絲
#淫娃hk

Thanks bro

你有冇米7

一睇就知你條毒L剩係離遠望過佢哋
中國女人好多都係幾日先沖一次涼
陣味勁到行近小小都想嘔

你返左古代？ 人地分分鐘一日沖兩三次啦 你老母你想攻擊人都諗好少少理由啦 死盲反撚 大陸女人擺明正過港女啦 唔好拉埋政見啦7頭皮

屌你老母求9其去一間大學識吓啲NDS都知咩事啦
幾撚時關政見事啊低賤人種

五毛block

你死on9 仔傾女都要講埋政治

你on9 我大陸新移民唔會比你知得多？

講乜都無用
一聽到把聲就扯唔起

普通話好聽過白話啦

認真我覺得港女仲難頂過北姑

公關公司又開呢D post 讚中國既人同物,
同時踩低本地

一早超越左啦
唔係你老豆點會娶你老母返黎

北姑隱藏得好深，你未見到佢地真面目咋。

你老母老豆唔係支那種？ 你都係啦傻鳩

最唔同 係大陸女權做唔起
連選村長 都只有18歲或上嘅男人先有得投票
女權係大陸會差d
不過講開又講 00後會乾淨d
習慣帶套 其如就睇你好唔好彩
講開波呢樣野
聽人講 大陸隆胸係用 本身果條友嘅脂肪定咩
放落對波到 所以揸落去手感同真波差唔多
可能你咁咪覺得佢大波d囉 只係有機會係咁
香港冇咁多整容
香港就天然d 大陸想自己再正d
各有各好啦

咁激動做咩,我成句野無串你仲認同你個TOPIC,你玻璃心呀

用你邏輯我都無串你 而且呢個都係事實黎